早排睇咗套講僱傭兵嘅戲

其實現實係咪真係有僱傭兵呢啲收錢打仗嘅軍隊？

黑水

非洲有唔少

法國外籍兵團